藍屍: 如果當初通過咗普選行政長官，今日林鄭就唔會出來推逃犯條例

關事？
普選都係得淋病俾你選